真心中意一個人，同純想搞野玩厭即飛，只差微妙一線你分唔分得出?

[破10頁comment， 或者有10個人以上分啱曬2者嘅分別，即分享宇宙精蟲上腦的那些真人真事]

1. 第一次望你望到眼都唔眨，好似發現獵物咁
2. 借d椅埋你身，問你攞contact
3. 成日留意你嘅動向取態，想接近你了解你
關心你
4. 攞到contact後通常會即刻發動攻勢，搞亂你平時嗰time schedule，不斷message你
5. 專登迎合你中意嘅話題，即使佢極度唔中意亦唔耐煩，都想你留意佢覺得同佢好夾好啱key
6. 約你出去唔洗你比錢，錫住你，對你無微不至
7. 通過言語搞high你，甜言蜜語建立曖昧關係，經常安排獨處機會
8. 成日話想同你去旅行去邊去邊，想同你……勾起你條癮
9. 當搞到你開始濕，就話戀人未滿，一係就話自己受過情傷失去愛嘅能力，吊你癮
10. 怕怕醜醜，偷偷地送你中意嘅野食比你
11. 搞到你濕L曬，好想要，但要唔到，想要要唔到，想要要唔到，好自然就會想加倍對佢好，吸引佢，佢通常都會忍唔到叫你做佢3/4情人
12. 做得情人，終於可以開齋，一齊第一日就話要睇你下面
13. 搞野唔想戴套，完完全全感受你熾熱嘅體溫
14. 秒覆message
15. 除咗上堂見，好少出街，話要專注學業做assignment睇書
16. 出街食食下野多次講急屎去廁所
17. 每逢節日假期就話同屋企人去旅行
18. 生日送花送自製禮物，揾班frd同你大搞
19. 成日愛撫你
20. 每次見面，都想執你一劑

我諗10個回覆都唔到

十頁
產房啲bb都識分

分到話你叻

樓主比人食左隻豬?

食左好耐

10個負皮啦好冇呀

純粹想多d人保護好自己，負唔負無所謂，橫點刪唔到

咁認真做咩

我已經八十歲，十八歲破的處，你話耐唔耐

咁樓主你係咪想俾男人強姦？

why not both

仆街黎 完

我覺得好簡單，初初識就係咁奉承你，十不離八九了。

不過好多女都太有自信

黎咩

明啦，睇錯野

如果靚，自信d都好正常，但如果比d pk搞到無曬自信就慘d囉

第16個point係點解？ 要去打飛機？

挑，好男仔搵你 你咪又係唔係人
護士撚 扮野最叻

去同另一條女v.call

願聞其詳

純粹因外貌而自信，咁人地鍾意你肉體，我覺得無可厚非。

咩人咪簡返咩人
一個甘心做雞 一個又要做雞蟲

咁又唔好講到個個女仔被人搞都係雞，香港仲有好多女仔好純，唔純個d曾經都純過

你話好多女都太自信，係指佢地唔靚，但自我感覺太良好?

你認為建基